必入美股推介

我先，納指反向etf

大家點睇

sqqq

Ddd

Tsla 年底7000

tqqq

TSLA

算你識貨